( Live ) 大君伐 逢星期五

( Live ) 大君伐 逢星期五

大君伐(第2節) 18年09月21日

大君伐(第3節) 18年09月21日

大君伐(第2節) 18年09月28日

大君伐(第3節) 18年09月28日

大君伐(第1節) 18年10月05日︱劉德華賣的是廣告，還是屎忽？范冰冰掀起的娛圈抄家風暴

大君伐(第2節) 18年10月05日

大君伐(第3節) 18年10月05日

大君伐(第2節) 18年10月12日

大君伐(第3節) 18年10月12日

大君伐(第1節) 18年10月19日

大君伐(第2節) 18年10月19日

大君伐(第2節) 18年11月02日 (live)